Title: Impressionante
Date: 2006-12-05
Category: altro
Slug: impressionante
Author: Karim N Gorjux
Summary: L'ultimo post di magogae contiene un file audio incredibile tratto da un'intervista fatta a Silvano Agosti da parte di Fabio Volo. Il tema è il lavoro, da ascoltare!

[L'ultimo post di magogae](http://blog.magogae.net/2006/12/05/ci-stanno-rubando-la-vita/) contiene un file audio incredibile tratto da un'intervista fatta a [Silvano Agosti](http://www.silvanoagosti.com) da parte di Fabio Volo. Il tema è il lavoro, da ascoltare!

